THE IDOLM@STER綜合討論區[122]独奏曲の叁:快速詠唱!聖姬羽化的四重圓舞曲

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：
官網：

事前登錄：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：2P2C1O、1SB1D1P2C等是什麼暗號？
A：技能的簡稱
P->スコアアップ
C->comboボーナス
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス
SB->skill boost（fes限奏）
Con->concentration (P+perfectのみcombo繼續)
A->all round (P+C+ライブ回復)

Q：組隊的基本是什麼？
A：基本上有2P2C而技能秒數沒有重複的話就ok

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 9packs=1SSR

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問[/quote]

字數關係標題稍為割愛

感謝妃巴提供

新手留名

留名

？

仲未打夠2萬分需要既item
btw, lm

要幾多先夠2萬分？

雜巴扮新手

pro咪9600個item換19200分

係wor...
有數得計...

原始人lm

返到屋企沖個涼即打返event

你提前開post做咩?

保守估計星期六先開始肝
我應該要打 60次 兩倍儲物 + ~15次 四倍event 歌
先夠二萬

雜巴：呵～

3.2.0
bug fix

計左下數，開雙倍打要大概70場左右就夠item

放飯時間
又係時候練enevt歌

屯門撚買開680

唔好咁DD啦....

咪就係

發現今次標題無跟規律
之前兩個po都係
雙翼の獨奏曲

好似係字數問題？

單推清泉

好在我都係

Lm

大天使開post唔駛你教(好似係)

就算唔係DD 超得揀邊個都好煩

美優

太太

正路就美優既
但係已經有co最強4秒雪美
allround又好似兩頭唔到岸

我沒有雜念...
一心一意追求智絵里

偽p

美優+限_子+限志希真係好正，絕對要超

可能CY唔出超得比你

叫我？

留意到大天使Game入面間房整得好靚

係呀

真LD

你間房都幾骨子

cy唔係dl
識做生意嘅

兩大已經去到互相招待到睡房嘅關係...

好多位空白左...
唔識搞
有時間先睇下再點執

声優やぞ

有得超限仲好, 諗都唔駛諗

我個事務所亂到一個點

空間感多d幾好呀

とょしん‏
@Toyoshin_

あああああああああやばいやばいやばいやばい！！！！！！！！イベント曲APした！！！！！！

5週年的話可能可以諗下既

我之前都係整到好亂...
但係懶得執...
尋日打風有時間就成間劈掉重練

我見好多巴打都整得好有心機...好鬼靚...

又一個癲咗
救護兵！

又bin c

love dedtiny

加埋限奏 ちゃま

唔識整布置，諗住整間晒命房算

祝✨100回会議です！！ あとで業務連絡もあります😉ふふふ 今日も元気に集合ーーーーー！！！ 合言葉は 「おかげさまで100回突破」です。よしむらはるか

原來已經100集

召喚儀式
真係work

120k入唔入到2000

新po留名

Show blocked user - 鈴谷

睇個勢未必得

140k穩陣呀Ching

希望今日有4倍

我都唔識整,直接整間晒命房唔駛煩

手殘新手留名

CY可唔可以整個房間template俾P自己再執

據說現在買Google gift卡（日版）送10%（要填咗先有得送）

你哋有冇推得再快啲

現在平均1日爆1po 正常？

好圖重溫

浪費左千幾個item都推唔到分

正常啊
不過唔好我社畜時推好冇

金杯都咁串⋯你白金串呀

睇唔到
我估係2001位果張

係戶愚呂

P版

原來志希哥首冇想像中咁難

巴打一齊加油

巴打担當邊位

偽P已有雜哥哥八成火喉

我都社畜緊。。。

雜巴單手搞掂既歌偽P要雙手

蘭子 miria 志希

講完都覺得自己好dd 不過要我捨棄邊個我都唔捨得

千祈唔好

蘭子會中CP 不了

但係蘭子潛力無限

adore雜巴

冇4倍

我覺得好似世界末日咁

花生

好想瘋狂啪50水

清咁啲先

日日都扑我一次..仲勤力過扑野

終於打完30次pro拎石

打pro好悶
但master又打唔到

你指FC 唔到？

我夾硬用fes奏+1張ng1.0+盾/奶打…至少唔會死先

我講錯野對唔住Suddy大佬

認真好難...
但見到班觸手輕易FC到就.....

diu

agger

agree

成十幾Miss

觸手

偽P
已非昔日吳下阿蒙

太勁
已經連車尾燈都見唔到啦

我最少20 miss

被關門

我都係靠FES奏+凜1.0+回血卡死頂...
10場左右會有1場關門

先唔好講斷唔斷既問題...
中段左手掃...右手單打 果度完全操作唔到...(手殘+腦殘)

尾段雙手掃果度一次都無試過真係過到
太密集...都唔知點掃...

如果搞得掂呢兩度...
應該可以控制到係10MISS以下

最尾個段先用右手來回掃一次，再左右雙手好似雨撥咁掃三下，好似snow wings咁

連打玩Beyond the starlight m+
掃就玩サマカニ m+
當然係用練習劵死煲爛煲
會有一定幫助

多謝指點.........
呢個提示實在太好！

打左幾場冇掃啱過一次
但我未試過關門，條血點都多過七成
陣間望下譜，儲多d token再一次過燒晒佢

500蚊一次
抵玩

多謝雜巴

夏蟹連打唔係仲多過BTS?
中間嗰截

唔講唔記得
咁打蟹就夠
全能譜面

我諗係我一直掃音個手勢同動作太大...
應付唔到呢D咁急速密集既情況...
高巨呢個TIPS真係好有參考價值...

唔想練m+掃既
記得轉活動蟹
易好多

遵命

我都未FC
記得雙手掃既方向係一樣

左右手唔協調真係好慘...
顧得隻左右就搞唔掂隻右手...
兩隻各自掃都仲好d...
最大件事係一邊掃緊...一邊又要打單音果d...
真係左手畫圓右方畫方咁

聽大家話練多d 睇下可唔可以有d進步先

收到

Album A 可以玩Love Density
Album B 可以玩JTTF同BTS
Album C 就蟹

認真問雜巴

Event m+最後嗰段slide接掃再slide有冇攻略法

snow wing打到去掃之前就關左門
睇返譜先知係差唔多

我自己呢個位單手咁掃

screen cap mark低左

呢個唔同判定設定好似有機會fail

對就是這裡

每次左手slide一放就會miss

實有
當初ankira同lunatic show打極都衰弱手手殘fc唔到
而家雙手已經差不多

其實"蟹"姐係咩

個判定好鬆
好安全

我左手真係好弱

カニ

蟹=かに

Slide到尾miss既
肯定未掃到盡就放手
Slide接掃會易過slide放
Slide接你slide得再左D
再接掃就冇事

可以試下練習時右手唔郁齋打左手睇清楚個譜同隻手郁得岩唔岩,再練雙手同時打,盡量對眼focus落左手先,會做得好啲

....

張rehearsal卷係就咁普普通通打一次？有冇咩特別

蟹真係最綜合既譜面

多謝指教...
下次練習試下分開兩隻手練..

係...
點都唔會落閘...

轉左練習房背景，冇角色跳舞
同埋FC唔計
每日上限三張免費，之後500一張

我唔知點解一放嗰放佢會食左我最右邊個箭頭 （Sorry for 1999)

Thanks for advice,今晚再戰，只要過埋這兒就理接了

雜巴不忘雜巴我

master+

睇頭先巴打分享果段片
m+ 獨有既移位長音...
我見佢隻手郁得仲快過移緊過去條線...
我唔係好明佢個判定其實係點...
我一直以為要完全跟足晒d軌跡

差一個位就全接
仲唔拜等幾時

我一直都跟足
佢係偷雞

下次試下

睇到偽P以為講緊某偽P

原來係咁

雜巴學堂終於開講

成隻M+我覺得最難係喱度
穩定nice bad

理接咋
最高combo都未有A

理接即係咩？

未有B
已經放棄

我反而這裡keep住
左手23右手45最後左手231咁
幾穩定，10次有5次過到

理論接續

即係你全首歌的不同地帶都試過接到

我明白了

其實成首歌我覺得最難係25-26嗰段
一次都冇成功過
其他位都叫理接(30次得一次成功都當係啦)

又跟巨巨學到野

有個白痴問題想問...
如果靠fes 奏 + 3巨頭1.0 fc到...
咁算唔算fc到

流星位
果度唔係1miss就接哂

hotel moonside哥個位始終唔惦
跟N巴講上下手掃 點都甩一兩粒

被恥笑既FC囉

咁又係既

過就緊過到
但係好想真FC
試過冇事就甩左最後

攞石冇問題⋯⋯⋯⋯⋯

但你唔好話俾人聽你真fc就得

我明
這首歌好多斷combo 位
頭尾各一中間有二

掛住吹水
唔記得消體

今次M+都唔算難
Answer果個同一難位loop 5次
必死

小薯留名

係咪後尾再入副歌之前個超速1245

果個就冇事 手夠快

石頭巴

Oh this........

有人記得我

一齊衝event既戰友

你衝蘭子活動衝咁頭當然記得

巨巨係扮唔到小薯的

流星位接過一次咁大把

美嘉最尾哥啲單位連打真係唔識打
手指公跟唔到

用中指打唔到

唔頭啦 呢度大把人前過我
btw一次衝三個活動好似太chur feel到病病地

巴打保重呀

保重呀...唔好太勉強自己呀...

衝三個活動

發覺你地話難既event M 同共嗚世界
都有個共通點
但係又唔係好覺有人話JTTF M+難

JTTF 個beat 易跟d hch

法國妹LM

共鳴世界最難我覺得係:
34-36
86-87
同埋最開頭鳩掃嗰個位

仲未特訓

最重要係共鳴世界明顯快好多

想問人設同故事入面
同智絵里最close既係唔係大坪配音果個角色？

係大天二 hch

仍需努力但果少少病係阻唔到我接蘭子番事務所架

Jttf=彈結他

我尋晚見雜巴個隊1c 1 sb 1 princess 1p 1ol
咁係最好 ？

又好似真係數唔到邊個特別同智絵里多交流
同かな子,杏組CI都係動畫先有?

暫時最好我諗應該係:2 princess 1sb 1fesC+ 1OL
冇計過就咁估

終於fc 雙翼master, 隻手仲震緊
之後就係挑戰m+

我剩係動畫有D印象...

其實覺得間房得佢一個好似太寂莫...

想搵到個人陪下佢...(但又唔想整到成間房都係人...)

所以先問一下

仲未FC

歡迎你

兩者差不多

白貓做乜春

真愛

CI係動畫組

最原始unit係ピンクドットバルーン
（持田亜里沙・三村かな子・柳瀬美由紀)

5th津田提過既係ピンキーキュート
（pcs將響子換左做智絵里)

都叫多人識就リトルエンジェルス
（神崎蘭子・輿水幸子）

古時出名既就パジャマパーティー
（わかるわ誕生：川島瑞樹・若林智香）

我心目中的神unit:シャイニングゴッドチェリー
（星輝子・神谷奈緒）

仲有好多不能盡錄

乜事都冇呀

智絵里百科全書 = 大天二

我會努力

可惜而家冇蟹煲
下星期活動又完左

チエリスト

睇下幾時抽到張かな子就放埋落去先

智學家

你的話應該砌

キルシュ with 凛
（緒方智絵里・渋谷凛・高垣楓）

某デレラジ的趣味unit

那有楓...
楓係巨巨既象徵

Fes is coming

抽唔到

天井

俾master虐待完之後宜家master+壓到甩20個↓

偽P同摸巴屋企是咪仲係無水？

係...
第一次咁渴望自來水

花左D時間參觀晒所有好友既房

睇嚟容巴已經脫離左石器時代

唔知仲要搞幾耐

我個有乜就放 好亂 唔想執

まゆのまゆ

偽p有返電未

方圓百里都無水買
只能夠排隊長龍等水喉仔攞水

有 係冇水姐

有好多都係展覽廳...
入到去白色一片
好多獎牌果D

偽P幾多日無沖涼

啲盃我都好似有keep住拎 銅盃多

M叫虐待
M+就唔當一回事

你呢

偽P偽P臭蹦蹦

被發現了

尋晚有用剩餘嘅少少水擦身...
冇自來水最慘係冇得all c

睇得出花左好多時間整

睇黎你明喱個ネタ

馬桶都係用食水？
咁就真係好唔方便....

岩岩先沖完

呢個時代竟然要停水停電
攞水仲要係條街拎桶排隊
我老豆都笑咗出黎

好遠...
m記直頭水電咩都冇 廁所都封埋

差露西

點返工

一街垃圾天氣又熱
老鼠小強走哂出黎
隨時爆單大野

唔抽啦

最on9咪吹水安唔宣布停工囉
我屋企附近成地樹打橫訓係度 啲人仲要死返工
成個淪陷區咁

吹水安

賭場仲有好多客啊嘛

而家人類成個文明就係base on 電
仲話想將個供電責任
交比工程最唔可靠既支那管
D豬奶共奶到傻撚左

係呀 啲人仲攞曬街喉井水咁
又唔停工一兩日比前線收捨
真係怕爆二次災害

你老味...
又有新風形成...
初步估今個星期日到香港...
痴線...

有無邊位巴打屋企可以俾我預約過黎避難

其實砌房好快
最煩係牆身好多野都唔夾…

雜家 預埋我

今次澳門真係現哂形

又雜巴，小薯都係收皮好了

碌返上D睇雜巴學堂啦

應該全post爭住收O1

小薯理解唔到，靠個身體反應算

你幾時產生雜巴唔係靠反應既錯覺

又雜巴

望就望個風吹左去第2度

係...

反應唔練 點會變快

靠練習卷打左10次左右，個譜開始慢落黎

其實澳門變左災區咁 自己唔返工2-3日都合理啦

雜巴練左差不多一百次
先至叫做FC到
未練過就話唔得？

真係睇個老闆通唔通情達理...

收到wind u 初見FC

去菲律賓打個白鴿轉先
應該會弱左好多

聽班「專家」講
點都唔會有上個風咁勁...

望就咁望

最好起菲律賓度留耐啲

撞左菲律賓通常會西D

魔力之泉.....快要枯萎了

要是利用禁斷的魔導書補充星之魔力...就要被邪王的絶望反噬...

雜巴本身就勁但仲加埋努力，佢應該想大家讚佢努力練多過話佢觸，就好似勤力嘅天才咁，係咪呀雜巴

唔補就前功盡棄，開4倍應該衝好快，衝果班都加油

不能不拜

但係0x100都係0

今鋪我十卜雜啦
次次見你fc都講練成百次

我信雜巴

練左十次先用item打第一次：

唔落回血同盾都係紅血好危險，流星位親指勢手速唔夠有冇方法偷雞

冇

你隻rin呢

天才係靠一分天資再加九十九分努力而成就
成個重點係個一分天資

唔知大野巴你會唔會睇譜面
過唔到既位去望下譜面可能有用
另外仲可以youtube較0.5/0.25速睇人手元片
(應該)都會有少少幫助

見到譜面差唔多既話題想順便講埋

莉嘉開頭個樓梯式連點,今次event m+最尾仲有個加強版
但我連莉嘉個到都kick緊
今次m+理論接唔到暫時得最後個連點位

有冇巨巨教下我連住果d點禁，要好快咁拉定慢慢拉？
打never say never master打左成50次都未試過過到果幾條線

習慣單邊
兩邊就唔難

紫色個啲？你隻手要hold實個mon然後見到有圓點位隻手要拉到去果度等

好卑鄙咁用左凜1.0

an 狗無譜面app

感謝雜巴捉手仔教
玩法問題,雙食指可能都仲可以咁練
但我左2+右3,佢咁樣樓梯落我協調唔到

我無其他cool SSR
唔用唔得

容囝唔好比風吹走呀

我都就黎忍唔住

,試試先

呃細路咋
愛迪生講呢句嘢係因為佢唔係天才，特斯拉先係
特斯拉唔需要做太多咩努力就諗到好多嘢，所以愛迪生妒忌佢

master 冇紫色wor

打少左個+ 不過m都有野想問，
去到中間果串藍色有冇咩技巧拉？
次次都拉到斷com

愛迪生

趕得切生日前搞掂

勁

有SR茄子既不妨放center位
保祐兩周年抽獎中頭獎

句野唔係崔琦講咩

考究呢啲冇用

miku放左邊正啲

身高差
同埋頭髮唔知點解會頂到

會將ナナ放左邊純粹因為覺得蘭子個手勢同ナナ「キャハっ！⭐️」嗰陣個手勢有d似

局長下台

換傀儡有用嗎

放工

乙

咪又係度擺風水陣

放左好耐鳥

如果係我
我應該衝完就棄game

好爽呀訓左一日

又慘被雜巴

希望星期日個風唔好咁大唔想又滯留

asl呀？

遲左少少

幕張冇あずみん，唔去了

最衰都係一般社員

又缺一

if you can't beat them, join them

btw
武道館9月2出結果
99就有一般

Love you~

呢位巴打好似自爆收過獎學金哦。。。

cfu你無可能唔出席吧？

唔驚媽媽又唔俾飛咩？

又買棍送bd

我好忙架，係一定要去至會去

Show blocked user - 鈴谷

sor

因為六號有早見event

buhi

一個月後公佈新出演者落..里...

情弱，kwsk

全世界狗衝

又派錢

我衝硬

上eventernote隨時確認啦

56用

...

日扑晚扑
扑到 未

6號有咩

扮乜呀 你扑人就有

沖完個涼又比人扑一次...

在走出結界,逃往異世界,觀察那不能言喩的禁斷前

要先避免眷屬的支配以及察看魔力的儲備

不妨先把魔導書完成,立下承諾,以蜜封印咒縛的出口

啱先見到，自膠

我本字典唔夠update
みりあ起邊
求翻譯

不要問只管打就行了

睇唔明

總之繼續打就對了

等睇巨巨全通

止まるんじゃねぇぞ.jpg

計埋ITEM仲差六千幾分先夠數

往死裡打

次次都睇咗做下面無著

FBI

Retweeted ゆずこしょう (@P31298312):

そーいえば俺のデレステLunatic ShowのMVをみんなに見て欲しい！
狂気😱😱
#デレステ

未到萬聖節哦。。。

我駁唔到

早見賣原子筆

早排A&G見到

太普通，不了

嗰時見到Twitter，心諗唔係咁hea都有人買呀

U...

咪你囉

story lo

想問下MLTD係咪有THANK YOU?
點開

35 LV

THX

躍動の時はこれからよ

喱度D巴打英文好差
跟雜巴讀一次 sorry

屎多ry

好想睇4th 呀！

sotry

storely

故事ge中文

Story lo

Sto9ry

故事

我的雜巴不可能這麼可愛

聽日先開4倍？

紅蓮第四次到達起始的形態

饗宴的下半場

衆人期待的四重圓舞曲

俄妹好似都識聽?

俄妹嘅熊本弁研修俾美波中止左

嗚呼!只得半翼，何以高飛。不得駟馬，實難追也。

那份愛♫
誰也無法停止♫
爸爸也是♫ 媽媽也是♫ 姐姐也是♫
到～你～身～邊～去～♫

ass hole

為了榮光的果實

只能使用禁忌的魔法

屈辱地向那惡者獻祭

要刷2000,唔爆石根本不可能
妃巴加油

ＳＯＲＲＹ

用石回體

和氣あず未:

親戚に会うと絶対言われる、
「バキューン！ってやって」
「逮捕しちゃうぞ！って言って」。
めっちゃ恥ずかしい…。

あずみペロペロ

俾早苗影響到忘記人地得22...

笑到hihi

逮捕

CG動畫睇左兩集
遲D有時間睇埋去

宜家先睇

前兩日睇完魯路修
個結局

BTW, 我之前無買bd, 應該買邊隻好？係咪買g4u好d?

g4u只係ps4既副產物 拎黎玩影相
無需要唔洗洗多筆買

有女如C.C.，死而無憾

good luck

200

辛苦了

巨巨

-ＬＯＴＴＡ-
一同演奏無盡的哀鳴吧

會然cc？

聽日就會學識界王拳

item有上限？

有

休息是為了走更遠的路

安息吧 你的靈魂

仆街，打左一次又送300item，屌你老母又食我120item

杏食糖=上電

sleep is for the weak

冇Princess冇人權

小薯休息等聽日4倍再打
隻手就斷

me are 弱者

加蓮is my princess

兼職終於收工
係時候返正職

冇水呀..

點解唔擺楓楓1.0

又唔沖涼

加蓮1.0 奏1.0 美波1.0 楓1.0 楓2.0

Vi

めんくい

去你到沖好嗎...

我個到都無水
我都係去人地到沖

容dee收埋好多水架

弱者至沖涼

唔瞓

高巨一定係丐幫幫主

sor。。。

明明都係準時清體
今次排名好似冇郁過

あにツタ（TSUTAYAアニメ）‏ @TSUTAYAanitsuta
【予約開始】早見沙織さんの3rdシングル「夢の果てまで」が11月8日発売！劇場版はいからさんが通る 前編～紅緒、花の17歳～」主題歌！アーティスト・アニメ盤予約特典として「複製サイン＆コメント入りポストカード」付！ #早見沙織

次男道武者

フンフンフー フレデリカ~

憤怒的社畜

LOADING>白>呢期新SR

丐幫

LOADING>金色羽翼>額頭姫

聽聞凌晨先有

聽日去做義工

搞掂自己先啦

除咗冇水沖涼 都仲可以嘅
打少一日event囉 依家先11000pt

衝得切既

衝刺無問題
沖廁先係大問題

哈

我比唔到反應

係咪要比面澳一?

風趣容仔

手指公撞車

又一位巨巨

雜巨

I am weak

琴日訓唔夠腳痺

解讀：收皮啦

+1

魂の安息…

岩岩又打多左3場0miss master
我認輸，落凜1.0
手殘為石為分為飛機盃都無計

完全唔明

睇下訓前打唔打到十一萬分先 聽日先開始真正既戰爭好驚會即時比人踢出2000線

加油

踢出2000誇左d掛
睇你地個個追500咁款

法國

似fgo咁樣玩？唔係幾明
求cfu講解fgo既經驗。。。

你呢個，小事姐。。。應該追返到既

1:31

#501 76757PT
#20001 44985PT

1:31

#501 76757PT
#2001 44985PT

我只求2000名內就夠

...........501.....2001
14:01
22/8 24641 13408
23/8 43682 24822
24/8 62720 36160

諗緊要唔要燒水keep 2萬內拎多100石

Fgo垃圾驚唔好玩
利申玩左一年

。。。。。。居然？

每日任務達成 去昏睡番十個鐘先

又要跪

係愛呀哈利

點先打到9600舊item

放置隊

拎二萬收工既正正經經打算把啦

[ANIPLEX+] 発売日変更のお知らせ（澤村・スペンサー・英梨々 和服ver.1/8スケールフィギュア）

Aniplex究竟有邊日唔會延

Aggger

咪又係比左錢

開始M+ 特訓...
每日打兩三次雜巴建議果隻...
被完虐

cut卡保平安

Cut 完A卡...
你仲會有B卡...C卡...

窮L開唔到咁多張

社長應該係一張 AE黑卡搞掂晒

星期五...特別靜...

CUT得太遲
錢已收
貨已DE

突訓前蘭子眼神好銷魂
唔係好捨得突

一張突...一張唔突有無得諗？

咁就冇得15星

唔15星 咁衝黎為乜

咁無辦法...
Cap圖留念啦

放首頁揀返特訓前啦

冇哂位最終都係要食哂堆N+

炒車

TOKIMEKI Crisis

係MORA 買CG D HI RES 歌真係買到窮

想買

想問有冇人玩唔到

我想有時有d卡同歌右手邊寫住xxxx ver係咩意思？

冇野了, wifi痴左線

solo ver, 打 拜託了cinderella可以轉solo (好似係

solo ver, 放張卡做center會有一首歌有solo 版本玩/聽

放鬆啲

得返兩日時間(我聽日應該仲要無乜時間消體)

到底我有無可能追到一張蘭子

一定得
一次10抽既石夠你打到20000pt有突

12萬位

除左お願い！シンデレラ之外，
仲有YES! PARTY TIME都有呢個圖案但唔同字，
係咪都係可以用轉VER?

唔想用石

開左4倍之後應該Keep唔到12萬

果個係EVENT 版本

YPT係轉返loli版

講起YPT...
event版冇得自動排返蘿莉組嚟睇MV
次次都要手動執

你地講轉版本係打歌果時定睇MV放果張卡係CENTER?
點解我放完Anastasia係CENTER都冇分別

好鍾意YPT個MV

冇野啦，我試到啦，唔該大家

凜solo版お願い！シンデレラ好正
推薦

LLC

你無資格話人LLC

哪有凜

莉嘉...う...頭が...

莉嘉唔同

原來story張SR都冇solo

搞掂 ,等2點

點wo

可唔可以重新錄過…

原來唔係得我一個覺得好似有少少怪怪地

好似得抽番黎果d有得轉version

未央solo ver

當然啦
初期好多聲優都唱到炒哂車
之後見到進步咪有P既感覺

true

真

即刻走去聽一聽…真係差好遠

首炒車live mix純粹加返啲call落去就當新歌賣

果時新手超得完張凜1.0
見到有SOLO 版好新奇....
試下玩...之後...覺得好似怪怪地咁...
就無再試過玩SOLO 版了

咁你咪又係要買

るる買左？抵唔抵買？

頭先睇緊2nd LIVE, 正想話RURU首TOKIMEKI炒得好勁

呢個係唔係巴打黎？
佢句野令我好驚...

要加佢好友感化佢先得

痴線

試聽左姐

碌ranking見到
跪左先

csl

楓ソロver最強

屈機...

大腿果堆「正」既數目...

我真係接受唔到自己老婆係咁

哺乳類動物點會生蛋

不過文香真係正既

生蛋真係好痴線

作為一個文香P…宜家心情好複雜

真係痴線佬...

大腿果堆正字數目...
我諗我要D時間先忘記到...

你唔講我根本睇唔到

好核突

我對呢D野比較敏感...

希望唔會有莉嘉版
此風不可長

要有一定有，只能眼不見為淨

其實唔係好明個心態係點...
少量H 我理解...
但去到咁...我又覺得....
呢D真係百貨應百客...

剩係睇桃華媽媽張圖就已經知日本多痴線佬

咁我明佢地個快感源頭既...
但呢種純粹係獸性既快感...
我又覺得同真愛點都溝唔埋...
除非果種愛係扭曲到咁

有都唔好公開
我會想犯罪

個張用左幾分鐘至理解到

未睇過
有無傳送門

胎內回歸

搞清楚
係滿滿既殺意

雜巴因愛成恨

OK STORY

你英文真係好屎

唔好比我知道有人對我既莉嘉亂黎

莉嘉已經被玷污了...
雜巴接受唔到咁既莉嘉...
唯有幫佢解放...

你連中文都一樣好屎

會點

想要姐姐多D

我要向雜巴懺悔…因為我買左莉嘉本

痴線佬點都會有，差在會唔會好似佢咁公開講出黎姐

到底係邊個升仙

痴線佬邊個會覺得自己係痴線

呢個Post都好多痴線佬

我最正常

終焉會來到

虐殺之子會施展禁忌的魔法

愚者瞎眼 只有智者殘存

suddy

偽p 忙成點？

準備開四倍

都係放心唔落 訓左五個鐘就自動醒左

我冇睇架，佢要搵有美嘉冇莉嘉

有patch

其實禾鳩up下炸
你估我無上熊貓咩

今日好似全日都無見過大天使

頂埋佢吧...

全部都要死

廿五碎既莉嘉咩樣

山本希望咁樣

喜歡大猩猩

放鬆d啦, 你都11萬, 清晒就冇事

Source:

跳躍吧 華麗的四重圓舞曲

一等一靚女

咁佢又真係靚既....

咁ruru...

更靚

原紗友里呢

nojo定莉嘉 靚d , 無why not both

同政委比既話....

你想迫死我？

支持雜巴討伐佢

デレステボーダーbotβ‏ @deresuteborder0 2分2 分鐘前
更多
双翼の独奏歌 08/25 15:17
2千位：50021 (+1101)
1万位：16268 (+107)
2万位：12376 (+84)
6万位：7206 (+61)
12万位：3956 (+34)

上層就衝到傻
下層就hea到爆

最後入到2萬內我就ok了

一張同兩張咪一樣

多100石

石頭巴係咪衝緊4倍了

呢次我12萬名都不如

吹...繼續吹.jpg

唉。。。

依家先9953分

我仲低過你...
明明打風果日已經往死裡打左一陣...

沖緊1萬內

計埋item萬六分
呢兩日衝多陣就夠數

未 不過都差唔多諗住衝埋啲item上9999先衝 依家都9278

蘭子P緊係要2000啦,15星蘭子

唉屌TWITTER同FB全部都係ASL

拉晒你地班LLC

毒撚無朋友
無煩惱

支持

有冇睇到上面比你睇嗰幅圖

有啊
但今次好多好大機會會創新高 我自己都覺得14萬分先係2000線入場卷 所以今日衝埋上14萬我先可以稍為放心少少

咁你加油

那有時候玩 我呢d特級社畜

社畜一上水

見到好多痴線佬

利申：痴線佬上嚟問標題建議
忙到hihi 一陣開完post再深潛

打夠2萬分咪算，chur太盡一陣崩潰直接棄坑仲慘

唔夠中二諗唔到標題

妃巴: 你唔會夠我文彩好...彩好...好...

前略)肆:-TRIO-蒼色絲線的螺旋悲鳴

給愚民的解說:

TRIO:中段的間奏
蒼色絲線：藍(COOL)歌
螺旋:LOOP

乜trio係咁解咩

唔係三重奏咩

三人組合(你+兩位聖姬)
/A-B-A中的B part

破功

諗到個頭爆炸都諗唔到個標題
睇黎我既中二之血仲未覺醒

望左望wiki(中英對照)
解中間部份（當時用3種樂器）係17世紀開始用，後來多過三種都係叫trio
解三種樂器/三人組合係18世紀開始用

結論：妃巴

真痴線佬

妃巴=本post熊本弁N1

妃巴

蘭学者

跪左

話說今次event unit係咪叫Dark Illuminate

15300分萬三位

係

係

[url]
[/url]

下層冇人衝

其實我係唔係都穩12萬有一張蘭子啦

未完場都唔好慶祝住

好多臨尾先衝,想要就2萬,唔駛煩

咁我繼續盡力打啦

望下妃巴再望下自己…自慚形穢

it ain't over till it's over

哇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

CY HO YEAH THANKS CY SUPPORT CY

標題接納

CY 真係好勁 ...

CY做好多野都好成功
笨大真係學唔黎

13去14咩事

動畫做得好...
隻GAME又真係好用心去做...
玩咁耐電話GAME...我暫時覺得佢係最有心機做既一隻

玩咗cgss之後,其他game興趣大減

愈做愈好
好難得

玩咗cgss之後,生活上其他活動興趣大減

課完金
佢真係返D錢落成個Project度...
唔係賺完就算...
剩係呢樣已經好值得支持...

僕の知人が
『担当の限定SSR持ってない奴は担当名乗る資格無いよなww』

って言ってたから

『まぁお前限定持ってる事以外担当名乗れる要素何一つ無いもんなww』

って言っておきました。。

依家黎講，我覺得衝15星活動卡更能體現到愛

下面果句唔係好識睇...
係唔係果個人串返佢...除左有張限定之外...一樣擔當要具備既野都無？

yes

其實cgss隻game送石同活動都唔多，
但係點解個個（包括我）都覺得隻game係好好

THX

認同...

唔一定有野送先叫好 睇番有埋7地公演既MV睇真係喊左

同埋都唔係一味吸你金 都有定期加新元素

講近少少...
呢排做緊既倒數...
有段小劇場有角色CV 講幾句咁...
呢D 細心位....大家睇得又開心又過癮...

又踢心口

每次生放送完都俾啲新家具你玩
班cv啲idea仲要鑊鑊新鮮

嗰2盆植物已經成為間房嘅守護靈,好正

我好想實裝喱隻野
但係YPT太勁

儲咗年半水終於用完,之後開始碎石

28000石

心口碎大石, sr在手中, 荷包在空中

勇氣之證

【楽曲試聴】「Sweet Witches' Night ～6人目はだぁれ～(M@STER VERSION)」(歌：三村かな子、十時愛梨、森久保乃々、椎名法子、及川雫)

共鳴的波動

儲左年半既水好想快d 清曬佢

哇....屌...

你死左去邊

成個光景似淪陷 ,勝利者入城咁款

同清兵入關應該睇落差唔多

星期日仲要黎多個風

攻打咖喱佬
就靠哂佢地喇

偽p 年青有為

點會真係中暑，擺明扮啦
大陸最興白事變紅事，扮中暑比人見到解放軍剷到中暑
一定宣傳到佢地奮不顧身咁幫助災民

根住啲人咪當佢地神咁拜囉
義工消防功勞冇曬

不說了

呀!

擺脫唔到D nice

powered by 雜巴

又要拜

死左

偽巨

MIRIA出第二隻角色歌

w

MIRIA TRAP (誤)

美嘉又要俾早苗塔走

美嘉:「罠だった…」

又捉手仔同捉棍仔？

發現我用雜巴隻rin fc咗好多首26 27

gay

禁忌的魂之連結

神交

好dirty

明明就係向隔離捉住偽p 隻手仔...

好委屈

完美構成的魔法陣
讚歎蒼之姫
第四封印已被破滅

900萬fans有300萬係蘭子嘅

妃巨隻手仔

呢個仲勁

19：00

♯501 99512ＰＴ

♯2001 59313ＰＴ

觸手巨巨打到黎
2萬分P無得避

ペロペロ妃巴隻手仔

點解呢度咁多男神...

妃巴既文學修養真係睇到我如癡如醉...

500真係

huge

茜P要買20箱

是咪上限？

是

原來呢度咁多蘭子P

New post

THE IDOLM@STER綜合討論區[123]双翼の独奏曲四:-TRIO-蒼色絲線的螺旋悲鳴

972

973

974

975

加速！！！

978

984

幹 才十四歲就那麼騷

成個人平靜晒...
THX